隻貓突然係張床屙屎 點算

之前未試過咁
今朝突然間就係度屙係床
仲要爛屎

點解會咁。。

求解答

你個名

有冇即刻鬧佢?

你仆街了

做過一次就會一直做

佢想話明你知佢病左唔舒服，如果疴喺貓沙你未必留意到佢

再肚疴就帶佢去睇獸醫啦

佢應該係肚痛忍唔到

幫你問問Johnny Deep

即刻屌左佢一獲

我係望住佢屙，突然就係床屙。。

唔撚係掛

佢呢排都係爛屎？

唔係，之前正常

可能肚疴
果一下忍唔到

帶佢睇醫生 佢唔舒服

佢仲好鬼精神

係咪換左第二隻貓沙

唔鍾意有陣新嘅味
唔鍾意貓砂盤
唔鍾意食嘅野
唔鍾意你夜返

去返佢張床到屙屎

當住佢面，放番佢舊屎落佢碗貓糧道

冇

佢可能照食

係咪發情？未絕育之前喺我張床到屙幾次都係爛屎
但係貓砂到屙就正常屎 絕育之後就未試過喺床到屙屎尿

之前試過成日係張床屙尿，後尾買過個大D既貓砂盆就冇事